男人幫女人買m巾，溫馨背後是恥辱

好核突

恥的背後是凌辱